差佬最後點都要攞番個尾彩

比你地攞到啦，威晒啦

淪落到同恐怖分子一樣無差別攻擊市民，夠晒威